彭定康回應引渡條例 BBC news

大家有興趣可以睇下

推

幫推

幫推比更多人睇

幫推啊各位

Push

英國政府咁撚垃圾
肥彭想幫都有心無力啦

至少佢有呢個心幫香港
希望更多人睇到

每句我都好認同

推啊。

講得好好，除咗佢好似低估咗香港政府嘅賣港程度

幫推。

肥彭可唔可以番黎做特首

留名

push

如果你不能信任中國能夠堅守對香港的承諾
中國還有那些承諾值得信任？

國際社會真係慘，比中國偷呃拐騙咗幾十年
係時候要十倍奉還

英國佬真係好鐘意 講嘢頭幾分鐘 好好禮貌，最尾個句先黎料：
If you cant trust china to keep its word on Hong Kong, where can you trust china to keep its words

佢無低估到而係中左
佢一早講過 怕香港前途衰係一班香港人手裡面

佢講得無錯！比全世界知道中國有幾咁危險

中國外交部："中英聯合聲明是歷史文件不具任何現實意義及約束力"

有無口齒 2017年已經話左比你知

肥彭

最後一句
完全係放中國誠信上枱

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

都要幫手share BBC news比人睇

幾時整個八國聯軍收中共皮

今時今日唔只8國啦。中共再咁癲，就會與全世界為敵